李家超 : 交通警員開槍合理

保安局局長李家超回應早前有交通部警員在東區開槍擊中一名男子的事件。他表示，交通部警員並非防暴警察，並無全套防暴裝備，當時有人趨向警員，與他激烈糾纏，有人嘗試接觸他配槍，考慮到配槍被搶去對公眾造成的風險，交通部警員開一槍擊中有關男子。

機動部隊其後到場為被捕人士上索帶，發現男子中槍後已立即停止行動，他說，案件積極調查中，而經初步調查後警方認為當時開槍是合法合理。

有議員質疑當局正義化警方暴力行為，又質疑警方在記者會解釋事件時作刪改。李家超說，是基於警方公開資料作回應。警方在記者會播放的片段是警方手上的片段，無作刪改，是為讓公眾盡快知道發生甚麼事情，而片段是公開播放的，片段仍在網上流傳，認為公眾可自行判斷。

李家超你條低能仔 你老母比狗屌都好合理

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

係佢地眼中，班狗有咩係唔合理

食屎啦比卡超！

奉公守法 公事公辦 唔針對示威者

弱智，冇衝擊冇武器，用槍指心口都合理

隻狗咁樣仲危險 連扮野都唔休下假
只會令更多人憎佢想佢死既level

多謝幫手

唔開槍

謀殺強姦也合理

DLLMCH

總之黑警做咩都啱啦

我幻想緊有一日呢班垃圾鳩官會落單俾香港市民圍毆

件垃圾自己拎住槍衝向前面果下又係咩玩法

任何人呼吸緊都係搶槍 比家超思維

只要拎住把槍走近任何人
果個人就進入左搶鎗範圍
警員就可以開槍
無撚敵

得佢講

佢自己挾持住人
講到人地同佢糾纏

唔拎槍出黎咪冇事囉 本來個差佬可以繼續遠離 可以轉身出聲警告 可以出警棍
轉身就拎槍根本就錯 根本就冇理由

成套動作就係比人鬧完
心有不甘 轉身開槍謀殺

法官大人我冇野講啦

掟磚同汽油彈囉
咁撚柒高殺傷力

你地知唔知已經冇資格做警察
你地只係班持械嘅恐怖份子

我屌你老母 黑警死全家

一個去過新疆參與集中營, 酷刑,活摘器官,強姦殺人, 嘅反人類垃圾,有乜嘢做唔出?

多謝局長繼續點火
原本靜左既人
又會出番黎

不久既將來，警察殺害市民都合理

示威者冇用氣油彈已經好克制
強烈譴責狗用殺人武力

呢條撚樣比林奠同大波驊更加陷家產

條hihi一定要做第一批制裁名單嘅人

李家超 你幾時落街

黑警屌佢老婆生埋狗雜種都好合理

旺角騷亂】現場有警員掟磚？ 高級警司：無可厚非可以接受

辯方追問，警方掟磚是否可取？莫直言當時警方遭受生命威脅，面對暴徒投擲「磚雨」，警方還手掟磚絕對是「無可厚非，可以接受」。

淨係制裁咁便宜佢

即係又比機會勇武出山

好事

食屎，最好對佢屋企人全部開槍，到時再講返依句話

屌 個撚屌幾時死啊

徐歩高案當年佢有份查

私了件廢老合理

李家超老婆係水炮車

合理

咁開頭人哋冇用武器攻擊 你掹槍做乜

問題重點係點解冇生命威脅之下要拎支槍出黎
你唔拎出黎就冇事
你拎左出黎 仲要箍住白衫嘅頭
真係唔知想點
根本係個差佬自己製造危險

唔拎配槍出嚟就唔需要怕支槍被觸碰

就係有班咁無恥的人一路係度指鹿為馬
班POPO先至咁無底線的濫暴

冇武器行埋黎如果對警員有性命威脅，嗰個要係李小龍先得

幾時出街

合唔合理佢地決定咩
法庭決定

而家應該可以開車撞交通狗了

原片比狗方dl，再刪改，都可以係狗方擁有而“無作刪改”

贏撚曬

無Gear咪碌撚一名，挑

家超死同 狗死都係一樣有人死

咁我寧願集氣超超早d死

講咁耐都冇佢2隻狗女圖

真係好撚仆街

佢都on撚9，你唔拎枝桐出黎人哋又點搶你枝槍呀

屌

激烈糾纏？講緊李家超你同林奠呀？
你老母毛都無掂過佢，係佢挾持人質呀！

合咩撚理 含撚啦廢物

做乜你都話合理架啦
on9

交通狗淨係識開槍, 啲交運燈壞晒又唔見啲狗出嚟指揮交通

德望同學仔肯排尻條仆街個女未?

強姦都合理
再教育營都合理架啦佢

正仆街

進下司法程序咁講係味老防？

本身支槍係槍袋有雙重保險
之前幾個示威者圍撚住隻狗黎打
有人想搶槍搶左十秒都搶唔到
反映一對一既情況下真係冇咩可能會搶到槍

駁唔到

指鹿為馬…現代版趙高

淨係識包庇下屬嘅狗官

李家超老母比狗屌都合理

比加超死鬼老母
做雞養大個仔
都合理

次次出交通警咪得

搵人出去打柒佢啦，議員根本唔需要專重呢班冚家剷

條撚樣咪毅進仔出身

嗰班掟磚狗係衣家全部都炒得
衣家班狗牲命受威脅要開實彈先啱

李家超 唔好俾我地見到你

係 你耐佢咩何 不服來辨

繼續用火水救火啦

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:

自己調查完自己話合理，
我屌你老母臭化閪咩
唔撚怪得知你地心口當膊頭，個屎忽生撚左係個頭到

休班火人

開鐵馬撞人果個呢 有無調查定係仲出糧俾給佢放假呀

示威者裝修合理

DLLM

李家超我屌你老母呀
糾纏佢條鳩毛呀?明明係佢脅持人質呀!!!!!

係啊，我強姦你做咩要反抗姐，唔反抗咪無事lor

呢條友一定要係制裁名單top3

屌你痺家超, 好多條片都睇清楚係條交通警, 拔槍, 轉身就捉住個白色外套少年~~ 用支左撚指住人心口........!!!!

對支共黎講天安門屠城都係好合理

是但啦 垃圾講垃圾

咁請問有人嘗試接觸警員配槍應該告乜野?
非法集結??

呢隻應該驚變支那condom 多過美國制裁

李家超等天收, 合理

幾時做埋法官？
佢話係就係？？

睇番佢啲record，李家超十幾年前就好撚戇鳩，都唔知係咪黑底定紅底

激烈糾纏？
行都未行到喎

正視聽
係個黑警自己無神神拎枝槍出黎
邊有人意圖搶過

如果李家超夠膽走入和理非人群講一句開槍無錯
然後可以行返出黎既咁你咪無錯囉

交通警槍殺李家超全家合理

當時有人趨向警員，與他激烈糾纏

？

西灣何嗰單？
屌佢老尾啦

推比所有人知

李家超呢條仆街 真係唔洗同佢講咁多野

條仆街d口鼻仲衰過７７７

屌
而家 黑警隻手遮天
有乜事 會唔合理

制裁頭三甲

我正式宣布
所有警曱一拎槍出嚟
任何人無論有冇持有武器
只要行入「搶槍範圍」一律視為搶槍
就算你只係想撥走支槍都係咁搶槍
所以警曱只要拎住支槍向市民移動
係完全可以合理射殺任何香港市民
食屎啦李家超
成個政府入面我最憎嗰個係你

你老母配合用狗仔式比狗屌都好合理

李家超幾時比人扔落垃圾筒

班撚樣一定講大話 死雞撐飯蓋 直接制裁佢地就啱 唔駛理佢地講咁多廢話

合唔合理唔係你話事
甚至法官都未必得
李家超你邊個？

邊個自己拎支槍出嚟瞄人啊？
佢瞄住人哋心口人哋撥走你都要話搶槍？
想救白衫手足姐畀你班政曱屈做搶槍
仲話畀人射合理 你哋成班政曱仆街死啦

當一天有狗射撚死佢老婆仔女佢就知

正解

香港市民：比卡超中槍合理

cls!合理? 糾纏? 係條L樣一早拔槍，仲用支槍篤住人心口，中槍嘅身至行埋去。手冇寸鐵，你就用槍指射人，完全違反用槍指引!

記者應該問一句:依家警察係咪大哂?

李家超個老母生佢出嚟最唔合理，因為生少咗個腦俾佢

佢老母比狗屌 生左佢出嚟 係好正常
所以唔好因為佢老母比狗屌
合理化左開槍
因為佢老母真係比狗屌
而手足係無搶槍

開槍 強姦都唔割

係香港
胸部
陰道
子宮
對男性狗公嘅攻擊性極高

而胸部亦於香港成為襲擊性武器
有晒案例
而所有揸波行為一併可理解成自衞

無gear可以開槍，有GEAR 的防暴開槍就即係唔應該啦！佢咁講。。。。

正一死仆街

黑警做乜都正確合理，
鐵騎撞人冇事
開小巴釀人踩人冇事
亂開槍亦冇事

呢條撚樣幾時屳家剷

係咪代表可以C鳥？
人地成家人都好幸福喎

手足廚該告佢謀殺

佢老母比成班狗輪住屌屌到開花🌼

佢兩個女連同比卡超俾人輪姦再掉落海都好合理。

Diu

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

我發現交通警最鍾意搵藉口開槍
有鋪英雄癮 以為自己西部牛仔

道歉

政府真係唔想停咁喎

多謝李家超幫全香港手足打氣，本來麻木緊都激活返

你估你講合理就合理咩？你邊位呀？

不如update吓佢兩個女咩情況

其實係咁搞9啲藍c 藍店 點解就無人搞高官

五大訴求 決一不可
不要讓政府以為我地收貨呀

持械擄人就無問題?

兩個狗女同狗母圖呢

唔好咁啦，唔好淨話佢一個，我哋對林鄭條team係一視同仁

好心奉勸佢唔好離開中国，人道罪行全世界都可以拉㗎，因住變咗慢慢周呀。

屌李家超全家死清光

冇良知的人, 講乜都得

食屎啦睇你比人射一槍係咪都咁講

殺完狗下一批係呢班狗宫

長沙灣荔枝角和你lunch

工業區打工仔和你Lunch聯合群

屌你老母李家超

皇天擊殺

仆街

呢條撚樣無論個樣同講d野都咁賤9格

益咗佢

殺狗合理

Push

呢樣真
最歹毒既人第一係比卡超

沒有最無恥，只有更無恥

激烈糾纏

合唔合理唔到佢講

屌佢老母 你唔拎支槍出黎 邊個會搞你支槍呀
你有狗棍架 屌佢老母
好想睇到 佢有一日好似d戰敗戰俘咁被人凌虐

有支槍對住你 你會唔會伸手撥走佢呀

黑警做所有野都係合理

佢個死人樣

食屎啦

屌你老母啦

徐步高案佢有份查

好撚想呢條撚屌快啲死

合佢老母

夠撚膽就隻抽啦 無槍我打到你仆街啊

Exac7ly

香港人殺警都好合理

佢本身就係黑警

agree

由一開始掹槍已經唔合理。

李卡超死=無可疑

用念力接觸？
屌你老母啦

大把野未做你同我講休息？

你鐘意啦，橫掂都冇人信你